覺唔覺「韓勾ㄟ金針菇」雖然生得唔靚,但係個FEEL都幾親切?

是

香港喺國際層面嘅youtuber真係有限數
台灣似乎多好多
Asha，而家有新德莉莉⋯⋯俄仔好似無開youtube channel
Vivek （阿V）嚴格而言係講棟篤笑多過開channel

眼細細勁q..

佢拍D片好好睇

仆街印又想燈撚死人

阿冰都係呢 type

靚過定仔

一般般啦.....都係彩瑛好
依個做工人啦

覺
睇片都feel到佢愛台灣文化，不斷推廣台灣

咁又差好遠

非

有d似朴信惠個感覺

ONON99咁既FEEL

d普通話講唔正邊度人？

台灣係有極多
仲係乜國家都有

原來印囝都有睇

韓國人

樓主識野但樓主平時口味同大眾唔同..

呀！之前睇左佢拍台韓罐頭 幾好睇

係佢好cute好正

佢講嘢巧q豬

她台大中文系本科畢業